{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010485",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 석산 W 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室であるパーティールームのような場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合は、入室可否を提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 また、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜は騒音に気をつけなければならず、夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能です。 また、客室内の物損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがあります。 入室時に最新式ヒューテックマッサージチェアとツインベッドが完備されている予約特典を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームのような特殊客室では、直接入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室であるパーティールームの場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、入室可否を提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音についてはどうなりますか？",
            "answer": "夜は騒音に気をつけなければなりません。夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時に何が提供されますか？",
            "answer": "入室時には最新式ヒューテックマッサージチェアとツインベッドが完備されている予約特典が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 459
    }
}